---
sidebar_position: 3
---

import {Dimm} from '@site/src/components/Markers';

# Stmívání

<Dimm/>

> 1. Obnoví barvu na `bílou`
> 2. Výběr barvy
> 3. Posuvník jasu
> 4. Posuvník rychlosti animace
> 5. Seskupení vedené animací
> 6. Modifikátor řetězce animací (umožňuje animaci na úrovni jednotlivých pixelů)
> 7. Modifikátor náhodnosti animace (umožňuje maskování animace)

#### Žádné modifikátory
![dimm](@site/resources/animations/dimm.gif)

#### Zřetězený modifikátor
![dimm-chained](@site/resources/animations/dimm-chained.gif)

#### Náhodný modifikátor
![dimm-randomized](@site/resources/animations/dimm-randomized.gif)

#### Zřetězený + Náhodný modifikátor
![dimm-chained-randomized](@site/resources/animations/dimm-chained-randomized.gif)
